我個fd個fd扯甩左西鐵個扶手 🙈

是咁的
話說我有個fd個fd住屯門，幾個月前有次佢就坐西鐵由屯門出嚟，點知到元朗站附近架車嚟個急剎，佢拎住嗰個扶手成個人向前中咗一嘢，仲聽到啪一聲feel到有啲金屬鬆脫嘅聲音
架車就繼續行，佢就趁其他人都無望嘅時候偷偷地拉個扶手落少少，發現個三角形柄同個底座分離咗，跟住就全程都揸住個扶手向上頂，費事俾人知道扯甩咗個扶手咁柒
到咗美孚站，佢點都要落車轉車，你知啦美孚站好多人西鐵轉地鐵為左唔比咁多人知唔好咁柒唯有係車門臨閂門嗰下一嘢連人帶扶手頭也不回衝落車，得返條嘢係車入面條條揈
咁無理由繼續拎住個扶手咁柒㗎，所以跟住佢就拎住個扶手去客戶服務中心，同個職員講唔好意思唔小心係車度扯甩咗個扶手
個職員應該嚇到傻咗，呆咗5秒之後同返佢講 哦~咁呀填返張form先啦 仆佢個街張form竟然係失物認領form
到最後個職員竟然仲問得出無人認領洗唔洗拎返件失物，唔通諗住換哂啲on9藍膠帶扶手之後可以自備扶手型棍啲?

藍色嗰舊

比返個扶手人啦

屌你個fd個fd影甩左果舊呀嘛

OK啦5分 唔算好好笑